一個星期休三日先係對身心健康最好

一日係準備緊要事情 (大project)
一日係去玩
一日喺屋企休息